Dragonland 25號揮手區

買左780

我都係

得咁少巴絲去？

絲打自己一個去？

去到r水吹

屌嚇親 以為呢隊dragonland黎左我唔知添

Here

好期待VINAI live

有冇得到時walk in買飛?

想去但好貴

有冇人知
個fd唔知得唔得閒，得先到時睇下有冇得walk in
唔想自己去

here 我個edm post好多人都去

咁我過個邊問

好似得網上有得買咋，我明嗰種感覺 如果你想睇到時一齊囉

25號 see u there

無人去26號?

想去

正係試個自己一個落club睇Steve aoki 同tiesto 唔夠膽戶外自己去

諗緊好冇自己買住一張飛先